請大家記住不撒不散 暫緩係冇意思

1.暫緩只係用黎淡化事件 等香港人唔記得612就會再黎

2.我地唔可以俾班為左我地付出依家下落不明冇哂消息既香港人白白犧牲

3.醫管局出賣病人資料 必須醫管局向公眾道歉

4.警犬濫用暴力同職權輾壓示威者個狗頭仲要出黎吠 紀律部隊毫無紀律可言 粗口橫飛 醫院拉人
暴力對待示威者 以及 驅趕記者 香港言論自由同新聞自由被嚴重輾踏

5.陳健波講得無撚有錯 我地係土生土長既香港人
依家俾一班持有外國護照身份都係外藉既議員以及高官搞亂緊香港 我地要求林鄭下台同一眾建制派辭職

推

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！